又瞓唔着........

( ･᷄ὢ･᷅ )

(*｀へ´*)

(._.)

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

(╯‵□′)╯︵┻━┻

(｡･ω･｡)ﾉ

不如講野？ε-(´∀｀; )

可以)^o^(

訓咗未？